覺得個o靚妹抵死既請入

希望你老母路好亂過馬路

邊個死咗？

字都未識打就返去做功課啦